睇完尋晚香港小姐, TVB 今次真係抵讚

直線示範小圈子選舉, 甚至一人有兩票既不公平情況

平時班港豬咩普選乜都唔關心

一個八婆選舉就嘈喧巴閉, 又話唔公平又盛!

同你又關既莫不關心, D on9 無聊野就上晒心

TVB 今次真係做得好, 等班人明白吓唔公平選出黎結果既感受

第時仲可以用今年港姐個制度比喻黎反擊佢地

問答環節
森美話 意大利粉係支那傳比意大利

都市傳說係咁

幫個張寶欣幫到出黎晒面 食屎啦

個問答環節 豪少問親野都唔同icon

完全反映左果種扮聽民意但真小圈子選舉的假民主

你睇返森美個反應先啦
佳麗：係啊⋯⋯
森美：

佢講緊米粉下化

好波！

勁多連登仔睇

意大利粉係意大利發明，當初粉麵意大利話佢最早發明、話早唔知幾多年，支那係地底有碗反轉左既麵，就推翻左，話粉麵係支那發明
認真撚

無睇摩登如來神掌？